原來三國時代已經有電話出現.......

蔣幹打電話給曹操.......
蔣幹:「操你嗎？我幹。」
曹操:「我操，你誰啊？」
蔣幹:「我幹啊！」
曹操:「我操，你到底是誰啊？」
蔣幹:「我幹啊，你操吧。」
曹操:「他媽的，你到底是誰啊，我操！」
蔣幹:「我幹，我幹啊！」
曹操:「我操！」
此時蔣幹得媽媽接過電話:「我幹他媽啊，你操吧？操你媽呢？」…

大陸狗

操你老母

操你媽的B! 死大陸仔！

收皮啦大陸狗